雲加=爺爺 摩佬=老豆

咁嫲嫲同老母係邊個

雲加老婆同摩佬老婆囉

仲以為係碗婷

係咪離左婚

ching

60路